［崩潰］A酸求救 ！！！

之前因為皮膚問題食A酸
食n廠20mg 兩個星期
之後覺得個醫生麻麻
轉左第二個醫生食O廠40mg+抗生素
之後開始黎料
開始發現會失眠 開頭唔為意
覺得奇怪無啦啦會失眠 本來個人好少失眠
之後開始諗關唔關a酸事 上網check
好似有一部分人食a酸後會失眠
想問各位巴絲打有冇遇過呢個問題
失眠好辛苦已經自己將份量減半
食左兩日20mg都仲係失眠
有冇咩解決方法

未聽過a酸 side effects係失眠

我都冇聽過....但我google 過 有討論區嘅人分享話有

食melatonin

呢兩日都有食 但都係眼光光到天光

快啲問返開40mg俾你個醫生啦
我初初食都有覺得瞓得唔太好，唔知關唔關a酸事，但之後就慢慢正常返

我食a酸時都有失眠 但唔知係咪a酸導致

我自己調節返心情就ok (a酸會導致情緒低落)

不如搵醫生幫幫你